是日下午茶 南乳雞球

好正呀

譽麵坊

落元朗傳麵世家

屌你

土瓜灣撚

去搵吉野妹

早幾日都有諗起好耐無食

相約你下次去食

去

專登去架 第一次去

屌你唔好屌

你唔好嫌我肥矮臭

唔會

隔幾檯食

屌食開。。。
唔好推啊

譽麵坊 好想食 食完去隔離買野飲

椰汁！你真識食！

樓下話唔好推呀

正呀
同吉妹一樣咁麻甩

請我

舊雞好麻甩咩

你而家黎

好似幾正

邊度球

你食d野好麻甩
麻甩既女仔好正

菠蘿包夠無菠蘿

我尋日先食完糖水喎

食完記得去對面飲椰汁

我驚我會柯屎

18蚊食到31蚊 屌

頭先見到你啊絲打 見到你啱啱走

你係班中學生？
Sorly 我朋友鬧左你

我第一次食

果個我個fd黎 我係另外一個

你咁細個就攬女

哪有女

下午茶份量都咁多

你真係過咗嚟幫瓜灣

見到你啦

17蚊食到31蚊
以前海悅舊鋪開始食

驚到打錯字

以為你吹水

你有無戴眼鏡

30蚊淨雞球都ok la

椰汁貴左好多,20蚊一樽

btw,譽麵坊

你認為邊個係40路咪邊個囉

影相

廿蚊加到三十蚊

答我

我驚佢影返我

估唔到你真係中學生

驚驚

我都唔知你嚟過

因為你傾緊計

因為你同人講緊野

哈係啊，不過個ac就唔係我嘅 我用啊哥個ac

點解你又喺度

我明明一直都在低頭玩電話架

咁啱食完展興行過

我唔信

辭咗職唔會同佢地講野啦

我係屎娜家姐

中學食到依家

屎娜食譽麵坊喎

我都有食呀 食撈幼

屎咩娜呀
我對面碗麵咪佢架囉

下次食埋雲貴川

睇到南乳雞球已經諗緊係咪土瓜灣

好食？
但我唔食辣

本身想食仁沙洞 但太遲

就係引你地入黎

40路真身驚現

同你平時貼嗰張圖好match

肥婆40路波點絲

似30路啫

1個半鐘前食完

你飲美蓮達？

成個形象同你頭先見嘅一樣了吧

我上次食仲係加到21蚊
咁快$31

睇唔到下半身

上身match
我精挑細選架張相

你頭髮長過佢

長髮及腰唔捨得剪呀
驚剪柒

一睇相就知邊間 食足十幾年

識食
我以前食到間舖嗰兩個呀嬸認得我
因為有次發咗癲喺佢嗰度嗌咗兩碗粉

做咩咁

大食

點剪都唔會柒

你應該唔係絲黎

睇左做南半球

你見到的我是咪長髮及腰戴眼鏡面圓圓的，驚你去錯銀行認錯我

食完第二碗個呀嬸重陰陰咀笑問我飽唔飽
Btw夜晚個飯就真係好大兜 墨魚餅同埋個海蜇都好食 不過記憶中墨魚餅以前好食啲

靚仔

真係？？
你幾靚仔喎

bb

哩個正

呢間好味

垃圾都5頁

見證住佢間舖越黎越細

好耐之前食過不過係咪搬左，最近去搵唔返

食過1次真係返唔到轉頭

痴線點解一間鋪頭可以咁多人上連登
岩岩我上連登果陣又係擔心呢樣野
較暗個moon上

想識你 你好靚仔

巴打

我第一次去呀

咁都提子

grad左之後就冇食過
次次行開附近一係搬左一係休息

譽麵坊 好正 成日一身起就去食

搬來搬去咪又係嗰頭
椰汁對面

諗起以前同ex...

天使娜可否形容下你見到個40路係點樣，我諗緊你有無去錯銀行/認錯

邊間

由15蚊食到31蚊

認真無以前噤好食

未入已經估到喺講呢間

同你張圖風格差不多

下次再黎探你

回憶

推到靚仔巴打入返黎

眼鏡圓面長髮中女？

你形容下我點樣

識食

呢檔真係好正
比你講一講放假走入去食先

類似啦

聽講 老闆上年過左身
唔知係咪因為咁冇咁好好食

咁一係你去錯銀行，一係我去咗屙屎同你緣慳一面

見到南乳雞球四隻字就知邊間 好耐冇食了

我覺得已經好好食

其實我都覺仲係好食
不過聽講老闆過左身姐

因為我有個好明顯嘅特徵，同埋我同張相完全唔同類型，張相係我照住我同事個款嚟搵，同一條街啲銀行大部分都係呢款

一睇到南乳雞球就知係土瓜灣 幾好食 不過好炸 唔係成日食

天日come see u